經歷過69經歷過612。令我重新睇返神劇天與地。明白咗好多野！

雖然係CCTVB播同埋有佘詩曼
但係中間好多野 好多句子令我覺得入面講嘅野真係好啱

人會變，整個世界也正在改變。但是難道要接受人會改變，就不再去執着他原本是一個怎樣的人嗎？如果連我們也放棄去堅持去關心，那我們將來怎麼樣對下一代說？

代入返社會，唔通個社會改變緊 我地都唔去關心？

和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

公義都係一樣

我們做人生活已經有太多的挫折，我們的生命不應該有這麼多的妥協。

我地都已經有太多野失去咗，甚至烈士都犧牲埋！
唔同我地仲坐係屋企到咩都唔理妥協個社會？

無論香港或世界任何一個地方，政治世界就是骯髒的世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐；除了這樣，就只有更卑鄙、更奸詐！大家如果想得到公義，我們要面對現實，我們才可以走我們的路！大家站出來看看我們的世界，這一個就是我們的世界，這一個就是我們的選擇！

所以！為咗烈士！為咗香港！為咗我地嘅未來！
6月16日！維園見！